**Proyecto 2 de redes**

Autores 

1)Amaya Lopez Dulce Fernanda

2)Navarrete Puebla Alexis

3)Rosado Cabrera Diego

4)Sainz Takata  Izumi María

El Proyecto Se divide en varias carpetas siendo la más importante la de Python, Teoría, SQL :

1) En python estan los Script que se deben ejecutar para ejecutar nuestro servidor y cliente

2) En  Teoría estan los archivos donde vendemos el proyecto y donde explicamos a un detalle más tecnico el proyecto. 

3) Sql el script que se necesita para crear las tablas de la base de datos que necesitamos para el protocolo  

4) Necesitamos montar la base de datos con el nombre usuarios_redes y cambiar la contraseña en los archivos clase_cliente y Cliente_2.py
